英超踢咗兩輪係咪已經証明VAR係非常on9?

睇唔睇VAR已經係球證主觀決定
暫時最大爭議就係熱狗mma攬人唔睇，鏝就睇返前兩三腳波再吹返走個入球
仲有頭先獌果場又係想咁樣吹走狼狗球世界波
先唔好講慶祝完吹返轉頭好影響氣氛
但我想問吓以後入波係咪都要睇返上一個死球開始計嘅每次觸球先做到絕對公正？
仲有喺有VAR嘅情況下旁證係咪完全多餘，甚至係累事？試諗吓有個球員明明無越位但旁證又舉旗，咁點算？無仇報架喇喎。咁點解唔索性廢除咗旁證，等入咗波再用VAR定奪？
老老實實我唔知英國果邊有冇輿論話廢除VAR啦，但而家嘅用法真係非常影響觀感 有時都唔明點解以而家嘅科技都做唔到自動判斷手球、越位等等嘅技術，唔通喺追求公正嘅時候都要保留一絲match fixing嘅空間？
有感而發，講完

德甲用得好好

var都唔係第一日既事
淨係英超?

var原本冇問題 香港法律都冇問題
係用既有問題
選擇性執法

德甲好似都試過中場休息睇完，下半場再同你講啱先果球唔計

過多排等個challenge權俾教練用咪公平

所以我第一句咪話球證主觀決定

英超自己set 規矩比自己用
var 有曬guideline, 英超係入面再揀d 黎用
根本就on9

主要想講依兩輪真係用得好柒

踢波球證不嬲大曬

難搞喎，咁即係次次失波都要睇

世界盃果時拉條斜線出黎睇已經on9到震
頭先獌果場將個十字拉黎拉去好似想格硬搞到唔計咁

好多人都過學網球咁咪幾好

而家都係全部入波都check

屌你女友，兩個義士比人斬，你開on9 批評VAR post

起碼check 12碼已經好好 以前d12碼真係亂9咁俾 你睇吓依家既英甲英冠就知

德甲球證一定係世界最好

意甲都唔差

只係4個情況先用var

有限次數架麻
唔會亂用
同埋大家心知邊粒有事 邊粒係搵尼講

有限次數 challenge完維持原判嗰場就898

冇用，d傻西旁證人地都未射波都舉旗，咁呢d點算？又唔會吹返轉頭

咪話囉，根本旁證已經多餘

尋日又一證明

獌狗馬屎眼熱狗kane比人拉跌都無12碼，誤判好似仲多過上季

琴晚david silva嗰球 睇完慢鏡係踢到腳都唔盤番12碼 真係極on9

費倫果場吹得幾鳩下

但都夠英超咁on9

都唔夠

人治>法治 簡單講制度不公

重有施華

on9
德甲連ghost goal都出現得
英超鳩極都唔會有咁嘅嘢 都係得卡路爾嗰球白界波

個球百年一遇

曼城同熱刺嗰兩球睇完都可以話冇十二碼

英超用個隻var好on9
幕後睇片條友可以override主球證判決
我覺得應該要用世盃個隻主球證自己睇返片
起碼畀人個感覺好好多

講起佢，就諗起卡頓保，真係嬲撚到呢，成個執法生涯都不斷有好撚多爭議

世界杯個時用得幾好

有問題球
主球證去睇
去判斷返有無犯規12碼

主球證最近現場個個
點都應該由佢去決定返

睇電視個D球證有咩理由去決定有無犯規

電視球證

留意到kane尋晚100%十二碼，熱刺球迷不說。但曼城球迷講左一個禮拜仲講緊。

係真警察都唔想做林鄭嘅觀音兵啦，做個真男人，唔再比佢利用
今日唔出聲，第日大陸只會用武警代替你

冷氣球證

少人睇，無人出聲
就當無問題

有冇睇德甲

德甲用var流暢過英超好多

關卡路爾咩事

所以無論英超有冇var都係咁on9

無用
佢話有就有
無就無

啲球證好多時都硬頸
本身無判
睇咗都會保持返原判

成年人好多都細路格
你睇林鄭就明

有var點都好過冇

英超撚都成日屌英超球證盲架喎
你又選擇性失憶?
係咪盲又冇問題呀

用電腦執法廢左球證佢啦